用差佬同醫護比？

差佬又六月至今有無死一個
示威者有死有傷
OT又有錢
又有得劈炮

中國疫區既醫護已經有人死
有人想走都走唔到
隨時命都無

要比
差佬死番幾件再講

推

電子版新連儂牆

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

成鳩日用道德綁架人哋，乜撚嘢天職，做咩都係話要優先考慮自己嘅安全健康，再幫人㗎啦。成鳩日用道德用天職去綁架人哋，咁撚勁咪自己落場做啦，班垃圾高官高層

屌佢老母